msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WX Custom Share 1.6\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-19 11:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-19 11:46+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: QwqOffice <admin@qwqoffice.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: wx-custom-share.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: templates/metabox.php:7 wx-custom-share.php:532
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/metabox.php:16 wx-custom-share.php:536
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/metabox.php:25
msgid "Link URL"
msgstr "分享链接"

#: templates/metabox.php:28
msgid "Actual URL"
msgstr "实际URL"

#: templates/metabox.php:35 wx-custom-share.php:544
msgid "Icon"
msgstr "小图标"

#: templates/metabox.php:40 wx-custom-share.php:450 wx-custom-share.php:488
msgid "Media"
msgstr "媒体库"

#: templates/metabox.php:43
msgid ""
"Enter a URL, Upload or choose from media library. The image you selected "
"should be square."
msgstr "输入URL，上传或从媒体库选择。选择的图片最好为正方形"

#: templates/metabox.php:50
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: templates/metabox.php:53
msgid "Timeline"
msgstr "朋友圈"

#: templates/metabox.php:68 templates/metabox.php:107
msgid "cannot get the image"
msgstr "无法获取图像"

#: templates/metabox.php:80
msgid "1 min ago"
msgstr "1分钟前"

#: templates/metabox.php:90
msgid "Chat"
msgstr "聊天界面"

#: templates/metabox.php:412 wx-custom-share.php:587
msgid "Choose Icon"
msgstr "选择小图标"

#: templates/metabox.php:414 wx-custom-share.php:589
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: wx-custom-share.php:344
msgid ""
"If you want to share link in Wechat directly, please follow these steps:"
msgstr "如果你想要在微信中直接分享，请按以下步骤操作："

#: wx-custom-share.php:346
msgid "1. Verify your account on WeChat Admin Platform."
msgstr "1、公众号通过微信认证"

#: wx-custom-share.php:348
msgid "2. Enter AppID and AppSecret (Development > Basic Configuration)."
msgstr "2、填写 AppID 和 AppSecret （开发 > 基本配置）"

#: wx-custom-share.php:350
#, php-format
msgid ""
"3. Add your Server IP <code>%s</code> to IP White List (Development > Basic "
"Configuration > IP whitelist)."
msgstr ""
"3、添加服务器IP <code>%s</code> 到 IP白名单中 （开发 > 基本配置 > IP白名单）"

#: wx-custom-share.php:352
#, php-format
msgid ""
"4. Add Host <code>%s</code> to JSAPI Secure Domain (Settings > Account Info "
"> Function setting > JS interface security domain name)."
msgstr ""
"4、添加域名 <code>%s</code> 到 JS安全域名中（设置 > 公众号设置 > 功能设置 > "
"JS接口安全域名）"

#: wx-custom-share.php:354
msgid ""
"Otherwise you must share link to Wechat via QQ to custom share info, or "
"share in QQ directly."
msgstr "否则你只能通过QQ分享链接到微信，或者直接在QQ中分享"

#: wx-custom-share.php:365
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: wx-custom-share.php:366
msgid "Go Premium"
msgstr "升级高级版"

#: wx-custom-share.php:375
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: wx-custom-share.php:384 wx-custom-share.php:523
msgid "Wechat Share Settings"
msgstr "微信分享设置"

#: wx-custom-share.php:384 wx-custom-share.php:664
msgid "Wechat Share"
msgstr "微信分享"

#: wx-custom-share.php:391
msgid "WeChat Platform"
msgstr "微信公众平台"

#: wx-custom-share.php:392
msgid "Wechat AppID"
msgstr "微信 AppID"

#: wx-custom-share.php:393
msgid "Wechat AppSecret"
msgstr "微信 AppSecret"

#: wx-custom-share.php:395
msgid "Default"
msgstr "默认设置"

#: wx-custom-share.php:396
msgid "Default Title"
msgstr "默认标题"

#: wx-custom-share.php:397
msgid "Default Description"
msgstr "描述默认描述"

#: wx-custom-share.php:398
msgid "Default Icon"
msgstr "默认小图标"

#: wx-custom-share.php:401
msgid "Home"
msgstr "首页设置"

#: wx-custom-share.php:403
msgid "Home Page Title"
msgstr "首页标题"

#: wx-custom-share.php:404
msgid "Home Page Description"
msgstr "首页描述"

#: wx-custom-share.php:405
msgid "Home Page URL"
msgstr "首页链接"

#: wx-custom-share.php:406
msgid "Home Page Icon"
msgstr "首页小图标"

#: wx-custom-share.php:407
msgid "Use Actual URL"
msgstr "使用实际URL"

#: wx-custom-share.php:410
msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

#: wx-custom-share.php:411
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: wx-custom-share.php:457
#, php-format
msgid ""
"You are using a page as front page, please <a href=\"%s\" target=\"_blank"
"\">click here</a> to set the share information."
msgstr ""
"你正在使用页面作为网站首页，请<a href=\"%s\" target=\"_blank\">点击此处</a>设"
"置分享信息。"

#: wx-custom-share.php:498
msgid "Use Actual URL Instead"
msgstr "使用实际URL代替设置的URL"

#: wx-custom-share.php:508
msgid "Clear plugin data when uninstall"
msgstr "卸载时删除插件数据"

#: wx-custom-share.php:512
msgid "Debug mode"
msgstr "调试模式"

#: wx-custom-share.php:513
msgid "Error will be print to console"
msgstr "错误将会在控制台输出"

#: wx-custom-share.php:531
msgid "Information Setting Override Order"
msgstr "分享信息覆盖顺序"

#: wx-custom-share.php:533
msgid "Front Page: Home Title Setting >> Default Title Setting >> Blog Name"
msgstr "首页：首页标题设置 > 默认标题 > 站点标题"

#: wx-custom-share.php:534
msgid "Post: Post Title Setting in Post setting page >> Post title"
msgstr "Post类型：Post编辑页面标题设置 > Post标题"

#: wx-custom-share.php:535
msgid "Other: Default Title Setting"
msgstr "其它：默认标题"

#: wx-custom-share.php:537
msgid ""
"Front Page: Home Description Setting >> Default Description Setting >> Blog "
"Description"
msgstr "首页：首页描述设置 > 默认描述 > 站点副标题"

#: wx-custom-share.php:538
msgid ""
"Post: Post Description Setting in Post setting page >> First Paragraph that "
"length higher than 10 of Post Content >> Default Description Setting >> Post "
"Permalink"
msgstr ""
"Post类型：Post编辑页面描述设置 > Post第一个文本长度大于10的P标签 > 默认描述 "
"> Post永久链接"

#: wx-custom-share.php:539
msgid "Other: Default Description Setting"
msgstr "其它：默认描述"

#: wx-custom-share.php:540
msgid "URL"
msgstr "链接"

#: wx-custom-share.php:541
msgid "Front Page: Home URL Setting >> Site URL"
msgstr "首页：首页链接设置 > Post永久链接"

#: wx-custom-share.php:542
msgid "Post: Post URL Setting in Post setting page >> Post Permalink"
msgstr "Post类型：Post编辑页面链接设置 > Post永久链接"

#: wx-custom-share.php:543
msgid "Other: Current URL"
msgstr "其它：当前链接"

#: wx-custom-share.php:545
msgid "Front Page: Home Icon Setting >> Default Icon Setting"
msgstr "首页：首页图标设置 > 默认图标设置"

#: wx-custom-share.php:546
msgid ""
"Post: Post Icon Setting in Post setting page >> Post Featured Image >> First "
"Image of Post Content >> Default Icon Setting"
msgstr ""
"Post类型：Post编辑页面图标设置 > Post特色图片 > Post第一张图片 > 默认图标设置"

#: wx-custom-share.php:547
msgid "Other: Default Icon Setting"
msgstr "其它：默认小图标"

#: wx-custom-share.php:629
msgid "Default is {post title} - {site name}."
msgstr "默认为 {文章标题} - {站点标题}"

#: wx-custom-share.php:630
msgid ""
"Default is first paragraph that length higher than 10 of post content or "
"default description or post permalink."
msgstr "默认为第一个长度大于10的P标签，或默认描述，或文章永久链接"

#: wx-custom-share.php:631
msgid "Default is the post permalink. The domain must match the page domain."
msgstr "默认为文章永久链接。分享URL必须与页面URL同一域名"

#: wx-custom-share.php:632
msgid "Default is post featured image or first image of post content."
msgstr "默认为文章特色图片或第一张图片"

#: wx-custom-share.php:813
msgid "WX Custom Share"
msgstr "自定义微信分享"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "自定义微信分享"
msgstr "自定义微信分享"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://www.qwqoffice.com/article-20.html"
msgstr "https://www.qwqoffice.com/article-20.html"

#. Description of the plugin/theme
msgid "自定义微信分享和QQ分享链接中的信息，包括标题、描述、小图标和分享链接"
msgstr "自定义微信分享和QQ分享链接中的信息，包括标题、描述、小图标和分享链接"

#. Author of the plugin/theme
msgid "QwqOffice"
msgstr "QwqOffice"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.qwqoffice.com"
msgstr "https://www.qwqoffice.com"

#~ msgid ""
#~ "If you want to share link in Wechat directly, please follow these steps:\n"
#~ "\t\t\t\t<br>1. Verify your account on WeChat Admin Platform.\n"
#~ "\t\t\t\t<br>2. Enter AppID and AppSecret (Development > Basic "
#~ "Configuration).\n"
#~ "\t\t\t\t<br>3. Add your Server IP <code>%s</code> to IP White List "
#~ "(Development > Basic Configuration > IP whitelist).\n"
#~ "\t\t\t\t<br>4. Add Host <code>%s</code> to JSAPI Secure Domain (Settings "
#~ "> Account Info > Function setting > JS interface security domain name)."
#~ msgstr ""
#~ "如果你想要在微信中直接分享，请按以下步骤操作：\n"
#~ "\t\t\t\t<br>1、公众号通过微信认证\n"
#~ "\t\t\t\t<br>2、填写 AppID 和 AppSecret （开发 > 基本配置）\n"
#~ "\t\t\t\t<br>3、添加服务器IP <code>%s</code> 到 IP白名单中 （开发 > 基本配"
#~ "置 > IP白名单）\n"
#~ "\t\t\t\t<br>4、添加域名 <code>%s</code> 到 JS安全域名中（设置 > 公众号设"
#~ "置 > 功能设置 > JS接口安全域名）"

#~ msgid "Post types to custom"
#~ msgstr "启用的文章类型"

#~ msgid ""
#~ "Please go to edit page to set the share information if you choose a page "
#~ "as front page."
#~ msgstr "如果你选择页面作为首页，请到编辑页面中自定义分享信息"

#~ msgid "Default is the post permalink."
#~ msgstr "默认为文章永久链接"

#~ msgid "Premium Version"
#~ msgstr "高级版"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid ""
#~ "If you want to share link in Wechat directly, please <strong>enter AppID "
#~ "and AppSecret</strong>, and <strong>add <code>%s</code> to JSAPI Secure "
#~ "Domain</strong> and <strong>add your Server IP to IP White List</strong> "
#~ "on WeChat Admin Platform use a <strong>authenticated account</strong>."
#~ msgstr ""
#~ "如果你想要在微信中直接分享，请<strong>输入AppID 和 AppSecret</strong>，通"
#~ "过<strong>微信认证</strong>后在微信公众平台<strong>添加 <code>%s</code> 到"
#~ "JS接口安全域名</strong>，并<strong>添加服务器IP到IP白名单</strong>"

#~ msgid "Customize infomation in share link, support Wechat and QQ."
#~ msgstr "自定义分享链接中的信息，支持微信和QQ"

#~ msgid ""
#~ "If you want to share link in Wechat directly, please <strong>enter AppID "
#~ "and AppSecret</strong>, and <strong>add <code>%s</code> to JSAPI Secure "
#~ "Domain</strong> on WeChat Admin Platform."
#~ msgstr ""
#~ "如果你想要在微信中直接分享，请<strong>输入AppID 和 AppSecrect</strong>，并"
#~ "在微信公众平台<strong>添加 <code>%s</code> 到JS接口安全域名中</strong>"

#~ msgid ""
#~ "If you want to share link in Wechat directly, please <strong>enter AppID "
#~ "and AppSecrect</strong>, and <strong>add <code>%s</code> to JSAPI Secure "
#~ "Domain</strong> on WeChat Admin Platform."
#~ msgstr ""
#~ "如果你想要在微信中直接分享，请<strong>输入AppID 和 AppSecrect</strong>，并"
#~ "在微信公众平台<strong>添加 <code>%s</code> 到JS接口安全域名中</strong>"

#~ msgid "Wechat AppSecrect"
#~ msgstr "微信AppSecrect"

#~ msgid ""
#~ "If you want to share link in Wechat derictly, please <strong>enter AppID "
#~ "and AppSecrect</strong>, and <strong>add <code>%s</code> to JSAPI Secure "
#~ "Domain</strong> in WeChat Admin Platform."
#~ msgstr ""
#~ "如果你想要在微信中直接分享，请<strong>输入AppID 和 AppSecrect</strong>，并"
#~ "在微信公众平台<strong>添加 <code>%s</code> 到JS接口安全域名中</strong>"

#~ msgid "Custom the icon in Wechat share link."
#~ msgstr "自定义微信分享链接中的小图标"
